[Budget 18000-22000] 打機 list 4k 求介紹list

小弟第一次砌機 想要i7-9700K 同 RTX 2080 Super, 請問大家覺得呢張list 好唔好？

主要用途： 打機 (Steam game) 4k

Budget: 18000-22000

(1) 請問呢個火牛同水冷得唔得？
(2) 另外應唔應該升i9 9900k ?

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI HERO (WI-FI AC) Z390 ATX
價錢：$2,760

1 x Kingston Fury 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$1,460

1 x Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
價錢：$599

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Fractal Design Define R6 USB Type-C Tempered Glass E-ATX — Black
價錢：$1,490

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,171

盡谷顯示卡
最好上埋2080TI

但over budget

用3700x
中階x570
cpu散熱唔需要咁貴
機箱又可以平d

呢到應該都夠上2080ti

4k gaming 顯示卡係重點
2080super 算係勉強 開唔到4k ultra

你機箱同水冷最少可以cut返1千蚊出嚟
底板你唔介意嘅又可以揀塊平啲
講真如果你唔係超 用到M11H同X73 jm9

請問散熱同機箱有冇好介紹？

底板其實對打機影響大唔大？同埋想可以support WIFI AC. Thanks

另外想請問下 2080 super or 2080ti 有冇話用邊隻牌子會好啲？

windows上網買key

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C19 F4-3600C19D-32GTRS — Silver
價錢：$1,840

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 Ti XTREME 11GB GDDR6
價錢：$10,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,029

1 x NZXT H510i Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$949

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,580

intel版

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C19 F4-3600C19D-32GTRS — Silver
價錢：$1,840

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 Ti XTREME 11GB GDDR6
價錢：$10,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,029

1 x NZXT H510i Compact Tempered Glass ATX Case — Matte White
價錢：$949

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,691

揀錯箱 要h710先用到360水冷

感謝巴打

9700k 仲慢過 notebook 版 amd 4800H
下個月出新十代intel u 你唔等多一個月？

EVGA 唔使諗
再唔係就 Asus rog

4月出？

4月13

9700k目前打機係快d
但4k GPU bottleneck
落3700x 平d又有8c16t

直上3990x 可以用十年

如果我改用3700x/3900x + 2080ti, 請問各位 底板 火牛 機箱 我應該點配好？ 感謝🙏🏻🙏🏻

*3700x/3990x

打錯 *3700x/3900x